做裝修既巴打請入 聽日第一日返油漆學徒有野想問

師父話要學剷底同撈灰上灰
咁我睇左好多youtube鬼佬個啲教學片知道要咩架生
已經買齊3m口罩(m95級)+護目鏡
仲有怕師父俾啲淘寶機或者叫我用鏟人手鏟
所以仲買左手提式差電剷機+vacuum kit
以上呢啲夠唔夠做？同埋仲有咩要注意？

聽師傅話跟師傅做咪得囉
工都未返就呢樣個樣
D師傅最憎
上網睇冇乜用
好多野係要自己親自試下
先知邊樣好邊樣差

老西都做企鵝啦

咪撚on9啦 第一日返工就扮識 你之後可以唔洗係依行返工

係咪假膠
好似有啲做多咗

仲乜鳩

乜都唔駛架wor

有個人去就得

鏟底批鳩咁撚easy

用私伙靚架生好做好多嘛諗住

咩係企鵝？

700

行行企企囉

自己youtube都得啦 洗乜跟師傅

千奇唔好，靠手腳功夫開飯既老師傅最怕人標奇立異。就算你真係有效率d都只會話你好精學懶。真係完師先算啦

學定含撚

香港批灰同漆油係好落後

屌斷估啲死廢老唔會叫我拎把剷人手剷咁反智掛

與時並進

係咁撚易就個個都師傅啦

識唔識行梯

識都唔行啦